石原里美婚後首曝光！臉胖了一圈幸福洋溢…嬌羞喊：很緊張

33歲的日本戲劇女神石原里美，在本月1號無預警宣布和一般上班族的圈外男友結婚，一時間震驚了整個娛樂圈，更被起底老公任職美商高盛證券，年薪初估約達1383萬元台幣，身價絕非「一般上班族」。今（13號）她出席眼藥水代言記者會，同時也是公開喜訊後首亮相，只見她整個人笑容洋溢，看得出滿臉幸福喜悅。

▲石原里美宣布結婚後首亮相。（圖／翻攝自YouTube）

只見皮膚白皙的她身穿藍色連身窄領洋裝，當主持人恭賀她結婚後，石原滿臉笑意嬌羞回應「謝謝」更笑說：「感謝一直以來的支持，今天比平常還要緊張。」

▲石原里美幸福到發福，臉胖了一圈反而更美。（圖／翻攝自日網）

不少人發現身為女神的石原里美似乎臉胖了一圈，幸福之情完全溢於言表。由於代言眼藥水，主持特別問：「最近私下曾流淚嗎？」她大方說「宣布開心的事很感動，有因為開心與感激而流過淚！」呼應婚訊的回應。

▲石原里美結婚細節通通沒透露。（圖／翻攝自石原里美推特）

而至於何時結婚、何時辦婚禮酒席，統統都沒說。據悉這次石原里美結婚，一方面也是為了患癌的媽媽，希望她可以得到安慰。

唉....邪教女神 邪教家族肉便器
想哭

祝你幸福

GS 年輕VP這些機會⋯

MOLA MOLA

MOLA MOLA 乜look都玩齊

諗起佢個嘴仔晚晚都要....

好葡萄牙

屌 青春

大佬石原一年收入高過佢老公幾多
GS VP姐

金人都一般上班族

佢個嘴如果唔搽唇膏，會好似個屎忽窿。

面色紅潤 白裡透紅 陽氣入體 滋陰養顏

Molamola

一般上班點會睇得上

這些機會....

個樣殘左好多，榨乾晒啦

唔清楚gs個structure
但印象中vp好似唔算好高級
都叫中層姐

娶到佢真係幾世修到
利申：葡萄

以前

好似

第一張

真係好正
這些機會

個眼神

好正

呢個好正

老咗好多咁

幾日就殘成咁
佢老公有無咁勁

一直覺得佢只係識化妝同著衫嘅女人

相澤南feel

係咪拍半澤個個

好撚正

阿牛都無機會唱

冇咩分別喎...

你真係唔識.jpg

o個個係上戶彩

被「正統」認為係異端嘅教派 ＝/＝ 邪教

佢老公應該日日屌佢個咀多過下面

明明就係

含x咀

就嚟破處了很緊張

留名睇個post又有人為咗ibank嘅職級嗌交

晚晚都被人口爆

石原居然有份做巨人套垃圾真人電影

好靚

但佢個教一定係邪教囉

究竟中出佢係咩感覺

analyst
associate
vp
ed
md

等你試過每個周末都比人禁你門鐘話要同你講道，你拒絕佢佢都放小冊子係你郵箱到甚至搵人伏你放學收工你就知依D日本“異端”有幾撚恐怖

bro，我想睇返最後張gif果集整古節目，扮被整既人老婆既youtube片 or link，唔該哂

想重溫

可以晚晚屌呢個咀

超級幸福賓周

我係羡慕緊個VP
好年輕就拎左VP位
老婆係石原里美

30萬港紙一個月可以娶到石原
10萬港紙可唔可以取到d無咁高lv既水著女優

老公係人生贏家

都係咁靚

youtube冇

呢個頂住先

希望佢可以幸福
2020太多難過嘅新聞了

靚到

vp 有30萬？
ed 都未必有

老婆你要幸福啊
雖然想佢搵到個愛佢嘅人
但諗起佢以後就係人地老婆就覺得好sad
好有失戀嘅感覺

警告你唔好再放佢喇

見到你咁幸福 我都好開心..

連登毒撚：所有女都係雞

係, 老左勁多

都已經贏左大半人啦

咁叫肥左一圈？

面有啲包
係咪有咗BB?

12月拍新劇 下年奧運（如有）要做火炬大使
唔會揀依D時候生

失戀啦

GS VP = ED

btw 傳媒 9up到 佢阿媽好返成十年

一樣咁靚

睇失戀巧克力職人就知佢係姣之達人

呢套野 佢演到姣既極致

係咪我有色眼鏡
知佢結咗婚好似即刻覺得佢殘咗

好撚靚

諗起佢巧克力職人婚宴著婚紗個幸福甜笑樣

玩到牛肺西都爛

個樣睇落好幸福

其實係咩教

會唔會好似佢自己拍O既呢套劇咁

一直唔明佢邊忽靚

巴打 你見過佢真人 就唔會講得出呢句說話

唉
新婚實俾老公捽到黑哂 ...

女神

自己老婆緊係全部精子留返俾子宮㗎啦連登仔仲諗住口爆